其實當年南京班慰安婦係咩貨色？憑咩叫人賠償？

AGGER, 連登仔日日想俾日軍吉菊花都冇得, 班臭雞咁幸福仲要人賠償真係好無恥

反智

當冇香港人關心呢樣野 中共會驚

而家太平盛世都咁多人做雞，好難想像當時所以人都係非自願

男既出去滾，女既咪出去強姦日本士兵囉

顛左少少喎大佬 如果真係打仗你條女比人捉去做免費雞咁你點計先 顛上腦咩

On9嘢唔想理

支那狗幾時屌埋蒙古/俄羅斯等國家呀？打仗根本就係咁㗎啦

打仗仲有咩計呀， 打死你都冇得計啦